女朋友去完ocamp後 同我講分手

佢話面對自己諗左幾日
話想自由 話自己貪玩 未玩夠
咁唯有放佢走啦
唉

臭閪

其實玩唔夠呢句真心仆街
乜撚玩唔夠，當感情係乜
巴打唔使傷心太耐，由得佢去玩，你重愛佢嘅就當係成全佢，唔愛佢變咗憎佢嘅就祝佢俾人飛

巴打我都係咁 不過係因為「冇feel」而分
不過都係o camp 黎分 好可恥

真係好sad

唯一可以做就係叫春

Ocamp害人不淺

屌你老味 應聲ok咪下個囉
全世界得1條女咩

我好灑脫 講左句
咁完啦我地
Will be fine
Bye
就完左

當係佢未俾人玩夠

唔好再叫春 屌過咪算 除非好撚好撚多年感情

17歲未玩夠好出奇

佢20了

come on james

屌佢老母
樓主deserve better

好過拖住你啦

都唔知仲可以講咩

G